中國已經病入膏盲，我地要承勝追擊！

中國覺得武力鎮壓港人已經唔work
你見popo已經放少左催淚彈
又拉左7000個人都無停到
加上換走埋王志民呢單野
係明顯知道以往做嘅野錯/唔work先會換

我地應該要加大力度抗爭
之前起馬一星期兩日（星期六、日）
而家個密度變左一星期一日
完全俾人影響左個節奏

五大訴求其實唔係d 好難俾嘅訴求
只係中共要面先唔肯俾
只要襯佢病攞佢命
信我！佢一定會妥協

1.撤回修例（已完成任務）
2.撤回暴動定性
3.無條件撤銷對義士的檢控
4.兌現承諾實行雙普選
5.成立獨立調查委員會
(追究及問責警暴及垃圾官員）

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

五大訴求落實左一個都叫成功？
我覺得呢場係持久戰黎
香港人 戰鬥

2.撤回暴動定性
呢個其實係應該廢除公安條例內有關暴動及非法集結嘅定義。

我覺得除左撤銷控罪仲要有所補償先接受

有雙普選咪成功
冇？乜都假

眾怒難犯咁簡單都唔識
啲高官真係食屎啦
成日講暴力解決唔到問題
自己竟然搞唔清楚
用武力鎮壓人民真係弱智先諗到出黎

30000隻狗 男姦女殺